鄺仔俾人打但好似咩事都無......

新聞話：「他手踭、頸部及鼻子受傷......」

如果鄉黑/藍絲有心伏佢，唔打到佢見血？打完好似咩事都無

新聞又話「佢平時泊車係停車場，尋日就特別地泊係街......」

係唔係想車Cam攝影時嘅光線足夠啲呢？

選舉近了，「打」佢嘅其實係咩人呢？

想表達啲咩啊三毛分化撚

藍絲父母話係「釘書健事件」翻版

Bookmark你條分化撚啦屌你

以事論事啫，同最近自殺案一樣，呢單嘢有疑點

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

睇完username已經知內容

不推文回覆

block 88

我支持用苦肉計賺選票，但可唔可以唔好咁多破綻

你同班唔睇內容撕紙嘅藍絲有咩分別

樓主啲post好多負皮

ON9，佢駛撚用苦肉計咩

先生，你係咪成日覺得自己老婆／女朋友戴你綠帽係咪成日覺得自己唔係老豆老母親生係咪成日覺得有人跟蹤你偷睇你想屌你想打你如果係既話你有咁既諗法係正常既，因為你病得好深冇撚得救喇...
建議你為自己好，一係接受自己個諗法，例如：係，我女朋友／老婆成日幫我戴綠帽；又或者：係，我唔係老豆老母親生既，係執返黎既野仔。
咁樣呢你個心會舒服d，就唔會亂諗野架喇，希望幫到你啦，見你咁撚樣真係好慘好同情你....
btw我幫大家起左你底，等大家可以更加關心你呢種冇得救既病人

不推文 負皮 block 上一頁

票王要呃票

你打篇咁嘅垃圾同我既觀點毫無關係

如果我地質疑自殺案有疑點

點解唔可以質疑呢單嘢有疑點？

又無咩傷、事發地點又唔尋常

蘇格拉底講邏輯論證，如果你舊垃圾係雙重標準不如改名啦

唔知道動機，呢單嘢好鬼

你老母比黑警輪姦都無上報添啦

真

善用起底功能

收皮啦，屌

區議會民主黨好多乳鴿想選，你懂的

收皮啦分化撚

可唔可以邏輯討論，唔係一咪廢老式謾罵

你同元朗啲鄉黑有咩分別

負皮 block 上1頁

屌 三毛分化撚

你想講咩呀撚樣

你估人地係你地班狗咩 最叻自編自導自演

波台狗真係on9兼博屌
做三毛就去微博打飛機啦垃圾

屌你老母5毛

不推文

收嗲啦屌你老母陷家產

樓豬你都幾on9下

Show Blocked User - 司馬仲達

樓主係on9

請善用不推文回覆

blocked

佢地想班暴徒學？傷人頸錐但唔見血等人以為好輕傷？

由佢沉啦

廢post勿理

哇咁你咪柯藍？

分化撚，係唔係覺得自己好撚叻啊？

想搵滴血睇下都無

88
非p牌快啲不推文回覆扣佢分

咁快收樓主皮，sad

呢啲post都上到熱門
去推928 929 101啦

大家一齊完全封鎖條柒頭皮

係呀，我係問你有冇果d徵狀呀，你咁撚醒既？真係無關係架，只係想同講你條on9仔病到冇得救喇，想提下你你知唔知自己咁既樣 ，柯南上身呀？回應你條on9仔一定要係同你既觀點有關係架？仲有咩我地質疑自殺案有疑點，咩叫我地？你自己有病唔好拉埋人地落水好唔好呀？最後蘇格拉底邊個黎？唔識呀我，我係show格甩底呀，係咪唔撚識廣東話呀阿蛇？？

我支持你咁on9都仲出post，但可唔可以唔好咁多破綻

起底不推文啊

不推文啊

咁早排民陣召集人夠被人襲擊啦
幾個地區遊行申請都被人襲擊啦
又選舉近呀

（ Show Blocked User - 司馬仲達 )

新聞又話「佢平時泊車係停車場，尋日就特別地泊係街......」

咩新聞 source?

no push

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

分化撚

停車場多CCTV 所以等佢泊街果日先出手。

不推文, block, 屌你老母

Blocked

樓主你都係出返法國Nineup報算啦

點解咁多人不推文都仲上到熱門

自編自導自演姐

專登跟蹤你嚟睇分化po
收皮啦三毛

已bookmark三毛

28938 又係你？話咗追擊你

三國人物

你喺波台鳩up就由你，公海你就仆街

on9 仔，佢唔苦肉計都肯撚定夠票架啦

唔係鳩毛嚟,係藍屍嚟!攞選票只要企前啲,食tg,被黑警推撞,不過要預咗中槍,唔駛攪大龍鳳㗎